呢半年唔見哂自由行，依家終於可以有對象進行思想教育

重新認識中國